---
author: mgalves
comments: true
date: "2007-10-06T10:33:33Z"
slug: como-usar-firebug
tags:
- Ferramentas
- Google
- Web
- Firefox
- CSS
- HTML
- Javascript
theme:
  name: twitter
title: Como usar Firebug
wordpress_id: 192
---

Desenvolve interfaces web com CSS, HTML, Javascript e requisições assíncronas e não conhece o **Firebug**? Meus pêsames...

Acho que o Alexandre falou algo do gênero no [post sobre YSlow](http://log4dev.com/2007/09/13/yslow-um-plugin-indispensavel-para-desenvolvedores-web/). Bom, caso queira saber o que é **Firebug**, dê uma olhada [neste meu post](http://log4dev.com/2006/01/24/firebug-ferramenta-profica-para-debug-em-firefox/) e [no site do dito cujo](http://www.getfirebug.com/).

Se você já descobriu as maravilhas de ter o apoio desta **ferramenta** para **desenvolver interfaces web**, mas quer saber mais detalhes sobre o seu funcionamento, aconselho [este artigo do Google Developer Knowledge Base](http://code.google.com/support/bin/answer.py?answer=77412&topic=12044).
